記者朋友可吾可以幫我問下警察條問題

中央強調有外國勢力及幕後黑手
咁你地有冇進行過調查
如果調查到外國勢力同幕後黑手係咪可以停止到哩場示威

有錯細力啲屌

吾你老母

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）